女朋友唔係自己結婚對象 係咪要一早分手

其實都做左朋友一年 再拍左拖一年
一開始其實做朋友都相處到
一齊左一開頭都唔錯
可能因為耐左，大家忍耐力低左
佢脾氣就越嚟越臭 我就越嚟越唔想忍
依家差唔多兩日一小炒 四日一大炒
通常聽到呢度都會覺得分啦屌仲諗咁多
但其實佢好撚愛我
係愛到痴左線
點鬧佢都唔走
好為我 唔怕蝕抵
唔係咁睇重物質
但佢嘅脾氣臭到同我嘅相處變得好難。
最辛苦係佢會係大庭廣眾/有識嘅人/有朋友 嘅場合鬧交 發脾氣 試過佢亂dum野整爛左人地部mac搞到成件事勁尷尬。 佢又好撚火咩都唔做 我就成隻狗咁同人道歉 有時真係好冇尊嚴。

諗落其實如果同呢個人行埋落去我嘅人生應該會好痛苦 一定冇可能同佢結婚 但佢又好撚愛我 我其實都驚分左之後遇到嗰啲係死港女拜金妹.... 但其實我對佢真係冇乜愛架啦...

無愛就分啦
你諗下你未來幾十年仲要忍佢

你都話對佢冇乜愛又冇可能結婚
仲有乜好討論分手啦咪浪費雙方時間

分手嗰下真係好難 其實前前後後我都當面講左兩次
但佢會喊哂口又話會改 諗起佢咁愛我
真係唔忍心
依家我其實係等緊一件大事再藉機分手

大家有冇咩分手tips

同樓主一樣
一定唔會同佢結婚
但點樣同佢講分手同鬧佢都係唔肯放手

首先要睇下你有幾愛佢

面對面坐低傾，改到咪一齊改唔到咪散

臭脾氣忍唔到幾多次
要快要狠唔可以心軟

最慘大家好多common friend 又會係學校成日見
想和平分手 起碼係朋友之間見返大家都舒服啲

妳話 我搞gay架

我是個有故事的男人
笑左
我又唔係好似佢咁
我只係個好心軟嘅薯仔

佢唔重視物質呢下先大鑊，下下扔撚爆人地部iPhone ,mc....

我嘅意思係AA制呀 節日唔駛大洗 小小心意都幾滿足
其實香港地有呢啲都唔錯 我又唔係特別有錢
不過相處唔到就相處唔到 有咩都係假

可能同居嘅話就扔電視😂

你只不過係享受有個好愛你嘅人嗰種感覺
唔係話唔得 我自己遇過 分咗開心咗

我既意見係佢咁撚様扔野出火法，年中扔爛幾多野要賠要再買都好係野，重點係佢發火就扔野呢下唔係港唔港女問題，係個人自制能力都有問題，你忍到就忍，但我就建議立刻閃人，廢事以後刀都扔埋黎。（識有人愛條仔愛到唔比佢同fd玩，攞刀飛啲fd)

嘩講起出手出腳
頭半年佢試過嬲得濟係地鐵站打左我一巴 我即刻落車走返屋企 雖然嗰日係我講錯野 但真心太過分

好愛你但係咁鬧你

屌，仲忍，難聽都要講，你真係on鳩，打者愛也咩家陣

之後都冇郁過我嘅 郁過我一次姐
不過佢自制能力真係好撚有問題
雖然佢次次發完癲都會主動道歉
不過唔係咁loop架嘛
所以我一直都覺得佢係要搵個願打願挨嘅男朋友
我呢啲忍耐力低嘅真係搞佢唔掂

佢似係有病⋯⋯唔係講笑，我岩岩個case係咁，所以你有得走好走

會掉野既女真係好閪
脾氣臭真係話之你其他位一百分都好難一齊
隨時呢度傷果度傷

咁多死港女拜金MK妹咩...
D女仔驚過你啦

帶佢睇醫生啦